no bullshit let’s go 人呢？

鍾培牲去左邊？